他承認，也許檢察官的本意是好的，但正如劉易斯所說，即使是那些善意也會讓位於過分熱心。 威廉·巴爾對特朗普時代令人瞠目的“強盜大亨”的比喻 
 調查對象也表示了相應的意向，即在小型企業方面增加支出。 Facebook商業套件是針對中小型企業的一個新的跨應用管理工具 
 具有關鍵字的定製關聯受眾將轉換為“具有任何這些興趣或購買意圖的人”，顯示定製意圖受眾也會如此。 谷歌自定義觀眾，自定義親和力和自定義意圖觀眾的組合，現在直播|Ginny Marvin | 2020年9月14日|搜索引擎土地 
 是的，你可以創造一個冥想的意圖，多喝水，開始寫日記。 一個假期——或者一場流行病——如何幫助你養成更好的習慣呢 
 當然，該模型無意欺騙或說服。 歡迎來到下一層扯皮-第89期:陰暗面|Raphaël Millière | 2020年9月9日|鸚鵡螺 
 我的目的是用和《王牌播報員2》一樣的方法來製作它。 索尼的“菠蘿快遞2戲劇”內部:洩露的電子郵件揭示了關於斯通納喜劇續集的爭鬥威廉·Boot 2014年12月21日 
 一天早上大約11點，他宣佈了他的意圖，好像這真的是一個不同尋常的想法:“我們喝一杯吧。” 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 “我們的目的是創建一個21世紀的拍賣行，”吉爾克斯說。 威廉、凱特和Jay Z最喜歡的藝術明星:亞歷山大·吉爾克斯的搖滾明星和皇室的世界|蒂姆·提曼| 2014年12月10日|每日野獸 
 懷斯曼堅定地說:“好萊塢將材料稀釋到我不感興趣或無意遵循的程度。” 倫敦國家美術館的秘密世界|蒂姆·提曼| 2014年11月8日|每日野獸 
 隱瞞信息的一個原因是總統無意關閉該倡議。 里根白宮是如何對伊朗門事件的曝光做出糟糕的反應的 
 這兩個女人不打算洗澡; 他們剛剛溜達到海邊散步，想單獨呆在水邊。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 這些恭維話更多的是一種巧妙，似乎包含著一種算計的意圖，要說出令人愉快的美好的話。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 無論如何，很難說這些謊言有明確的欺騙意圖，這構成了一個完全的謊言。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 《聯邦儲備法案》(Federal Reserve Act)從未打算讓成員銀行繼續維持這些儲備賬戶。 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips 
 她僅僅是一個自私自利的人嗎?——這是我們家的特點——還是她隱藏了很多她不打算暴露的東西? 祖先|格特魯德阿瑟頓